Rein Zernask kaibab et Seppa Jakob Oberg temmal 16 Rubla hlb. wolgo om;
Sepp Oberg wastap sie om küll eige et ta Rein Zirnask 16 Rub höb wolgu om ja lubbab ka tembe 2 Näddele berrrast kiege ildap erra massa.
Sie saija ka kohtu poolt lubba antu Reinulle ohta nie kauwa.
